其實人類宜家發展到以雞牛豬鴨鵝羊魚做日常主要食用肉，是咪代表歷史上以其他肉類做主食既人都被自然淘汰哂？

山番

有道理

性慾

合成牛肉係當合成肉定牛肉

人類選擇馴養依D真係有道理

反而諗極都唔明點解非洲再點冇野食都唔會走去食長頸鹿呀 青蛙呀呢d
反而支那一冇豬食就果子狸都食 仲要唔知係咪當刺身咁食

本身都食果子狸 狼 孔雀 蝙蝠唔關冇豬食事

Good question

冇豬食/食唔起豬
咪乜都食下囉
睇返個價錢牌
其實有d真係唔貴

你當澳洲食袋鼠肉嗰啲人死㗎

馬肉兔肉鱷魚肉野豬肉etc大把人食

香港都食田雞蛇羹水魚湯啦食野味幾咁閒姐，不過支那衛生差咋嘛
就算蝙蝠都好多東南亞國家食，又唔見佢哋有事

純粹係比較好食又易養（低反抗）